仲有3個鐘唔夠，牙井仲未講參選邊一區

牙井到底選邊區，出黎講下
最多幫手叫人投票比你

我想投票俾佢

又追擊牙井

放番低條link先

點解無人討論鎗械？

拉

搶到議席未

開選舉情報post未

其實井幾似上弦之肆

做乜都唔會認衰，不斷作故仔

牙井準備緊 請等等!

好想幫#助選，請問去邊度入紙申請

排緊隊啦喎 仲未拉票

參選+素人+傳聞好靚女

牙井係邊度拉緊票? 我call馬過黎

真，投完自己個區即刻過黎助選

hello?

素人出道啦

佢仲有40分鐘拉票

可以開post狂賀未

應該可以

生氣嗎？

反應不太熱烈

幫手推上熱門 台主為動物台爭光